唉我屌你老母死外掛

廢就咪打機啦 剩係識玩外掛殺人

仆街死啦